［14-11-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

ER...當其時呢位警員ER...佢係ER...揸住小型既滅火器ER...清理緊現場既火勢...

人地拎住罐Coke Zero啫

工聯會麥美娟：依加到咗民間抗暴自救的時候 稍後會發起行動

一拳一廢老

上水即刻有人出黎打學生
我下晝渣車入去幫手

廢腦TK

但屈係市民做

天琦

每晚七點休息養精蓄銳準備第日LEON行動
宵禁應該係柒婆唯一德政

SIR THIS WAY

第一步終於行得出

黑警死全家

［突發！！］燒山：《香港人權與民主法案》不會在今晚通過！